想領養倉鼠 有無巴絲有倉鼠

如題

諗清楚，免費都好，要照顧一世。唔好因為平唔帶佢睇醫生

已經考慮清楚
本身諗住買倉鼠 但知道好多人棄養/生左一窩養唔到
所以先諗住睇下有無人轉讓 到最後無人讓先購買

有三隻.

好多....

祝您同倉鼠健康快樂.

我有親戚畀咗隻倉鼠我
真心養唔掂
因為屋企有兩隻貓
日日睇住啲貓唔好搞倉鼠

絲打 tg 我啊 有籠有糧

倉鼠感覺比貓狗易病

搵唔到嘅